今年財政預算案仲會唔會派錢??

定係會派消費券機會大啲？你估零售股幾時先會反彈？

9成 財政赤字
唔會提派錢
消費卷可能會講下之後又冇件事

屌佢老母政府 失業咁耐餓撚死啦
幾時會有失業基金
好過比班腥港人